有錢富裕不會讓你健康美麗幸福快樂

所以冇錢的窮撚就更不可能得到健康美麗幸福快樂